點解啲三毛/藍絲，仲會支持逃犯條例?

我諗淨係得弱智， 先至會支持!
佢哋唔知人生安全有幾咁冇保障， 仲要喺度話中国好!

一條回覆有三毛

因為思想仲好幼稚
連登好多中學雞
根本沒有獨立思考能力
最容易就係俾政客利用而不自知
仲以為自己好型好威
其實心境同埋智商都比較低下

樓主
勸你真係讀多兩年書

一旦 實施逃犯條例，隨意執法

點解咁少人留言嘅

廢老盲目愛蟈
收錢藍屍賤種

真心覺得係好野

人講咩佢信咩

一個搞二次文革的弱智民族
話人沒有獨立思考能力

同意

D政客日日讲逃犯条例

搅到咁多人支持

仲以为自己好型好威

真是不像话

寫殘體字就躙啦
屌你老母

支持修例好多係支那人
因為佢地係無腦既

push

召集緊居美加港人/留學生，喺美加搞集會反對逃犯條例，已經有幾個城市join，請幫手推：